［女權主義者去曬邊？］有女仔俾班黑警扯到底褲都甩埋呀！

個女仔係差館係咪安全都冇人知呀！
係咪打咗格仔就當睇唔到？
係條街都可以扯淨條底褲，入到差館仲有得淨？

女權主義者係呢場運動冇撚出過聲
我屌曬你地老母呀！
上次元朗個師奶俾狗圍係咁
推跌個外國女人果次又係咁
法國d狗真係好鐘意恰鳩啲女人！
啲女權主義者去撚曬邊？

呢單嘢一定要推上熱門！

黑警死全家

[推上熱門] 今日現場發現兩大問題！

仆街黑警突登扯甩人條底褲！
成班淫警

唔係講笑 黑警真係等畀天收
唔講以為有牌爛仔姦淫合法化

香港女權組織好多由保皇搞起
所以好多香港女權撚都比人"被代表"

大家唔係應該係到地圖炮攻擊所有香港女權撚
而係應該反對唔出聲嘅保皇偽女權組織
自組民間真女權組織

我知大家好憎女權但港女港男都已經connected，我相信女權都可以!!!

Push

push

真心嬲到仆街，佢地有乜嘢權咁做？
就算係搜身都要搵個女警犬啦

大把女權撚係私人ig fb屌啊，但無組織代表到佢地出聲啊

唔好亂屌搞到分化啦

推呀推呀
好火滾

女權你同死出黎 唔好龜縮

我唔該班女權主義者睇清楚班黑警點對女人啦
咪撚再扮中立喇！
仲想沉默到幾時？？？

女權都無平台……

浸大教女權既Professor有出聲，唔知樓豬嬲乜鳩，留翻啖氣屌popo好過

Hi Emma,
I know that you are an eminent figure in fighting for female rights. Tonight, Hong Kong riot police dragged the pants of a female protester while ‘prosecuting’ her as shown in the picture. We firmly believe that this has surely gone to unreasonable length in disrespecting female. Please share and comment on this. Many thanks from Hong Kong

點出聲啊
我地呢邊有無有組織又出名嘅女權啊?無啊!!!!!

班女權主義者????咪講咗佢地係比人被代表，邊撚到有中立啊

你屌哂佢地做乜鳩啊?

你知唔知有好多女權組織背後都係俾中共控制緊？
我宜家就係要推到果班人出嚟講嘢呀！

關注婦女性暴力協會Association Concerning Sexual Violence Against Women

性/別公義委員會Gender and Sexual Justice in Action

唔係"班女權主義者"扮中立啊仆街
係保皇女權組織扮咋

你咁講野，真正支持我地嘅女權主義者會有乜感覺啊??

其實女權/女性主義組織，係反送中運動都經常發聲同行動
只係你地冇留意外唔知

唔好再推自己人走啦，亂咁屌有鳩用?

咁工聯會係咪工運團體呀？
拎依d黎講？

推

睇唔到"被代表"三隻字